\section{Análisis de Participación}
  \input{codigofuente/pgf/arbolParticipacion}
  En el árbol de participación que se realizó se tuvo en cuenta la información recolectada en los sitios web de las diferentes instituciones del municipio de Popayán y el departamento del Cauca, los cuales se manifiesta que la Alcaldía junto con la Secretaria de Salud ya sea Municipal o Departamental y la empresa de servicio público de acueducto y alcantarillado se encargan de efectuar, priorizar y actuar  

